有冇人用過newegg買野

好似幾平 但係唔知有冇伏＠＠
是咪都要自己搵集運／轉運？

pish

無伏，以前響美國成日買
不過唔覺特別平

特登走去睇留最低評價既reviews
成日見到有人話DOA (即係Dead On Arrival)

岩岩睇到唔送香港

而家成個連登都係 new egg post

當年我行得太前

先見之明